我想問下大家如果有外國人問你first name 你會答咩

你會答你嘅family name定given name?

我自己會堅持答我嘅姓氏再同個外國人解釋

I go to school by bus

I’m fine, thank you

first name jin
即係我中文名

First name咪即係given name

我唔覺得係，我覺得我個first name 係family name

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家
Btw ching小學畢業未？

呢個問題係上online class嘅時候個lecturer 問